[直播] 4日尋找瑞士山區肺

Hi 見有巴打開左個瑞士直播post 咁我又跟下隊先 當練習遲啲直播英國陸路番香港

今次會係英國man 出發 去geneve 然後就會係搵下啲肺係邊度

其實咩都冇plan過 所以行邊而家都唔知 但我估主要都係Lausanne 去到再諗

btw 腦魔真係好可愛

千 萬 唔 好 去 Lausanne....
悶到癲

而家仲坐緊火車去 Manchester
願我有個美滿旅程

你咪係隔離post 個巴打

諗住去4日

係呀
Lausanne半日夠啦
勁悶!
去下其他地方仲好

去到再諗 而家仲係man

岩岩到 man 而家準備上gay

毒丁開post 冇人理?

Safe flight巴打
有緣瑞士見～～～

瑞士讀書嘅嚟報告
留名

巴打落機未

仲留係 Lausanne ??

ching 有咩好介紹 係瑞士

而家喺Geneva 做緊intern
Bienvenue

係小鎮讀書咋 冇乜去邊到玩
我都係留名學野

係邊度讀呀 ?

btw 到左Lausanne 去驗證一下巴打講嘅嘢

會自爆喎

睇過

等左成朝 終於有太陽
行得

得咁少相點支持你呀

推
4月去兩星期

不了 專心去旅行啦

lm

sor sor sor 今日冇 network post 唔到圖
而家補返

今日其實都冇咩plan 起身一陣 就去左個水族館 9 行
由住果到去水族館 要坐metro 加上今日可能會去其他地方9行 所以買張day pass 會抵屌啲(好似係)

因為今日星期日 水族館好撚多人 都要排一陣隊先買到ticket

其實個水族館真係冇咩特別 可能小妹on9 因為我覺得隻隻魚都差唔多
海洋公園會仲好睇 好似係
魚1號

魚2號
如果看著我不妨濛一點 我影果時條魚同我咁講

魚 3 4 5 6 7號

因為太多魚 不能盡錄 但同係街市個啲差唔多

唯一特別係水族館 係有陸上動物 如 青蛙 蟲 蛇 有毛嘅老鼠 食肉嘅蜥蜴 on9嘅人類等等
btw 去到水族館呢一part 好似叫熱帶咩咩
一入到去就有回家的感覺 啲濕氣高撚到一個點 十足十香港summer 想死

行多陣就去左 Lake Geneve 正正子終於睇到雪山

之後一直去東邊9行 睇左一個我覺得最靚嘅日 洛
btw 記得唔好太遠 因為回程要自己行返轉頭

如果有時間 可以去埋呢個博物館
我呢就冇時間 如果有巴打去過就同我講聲有咩睇啦

聽日再update